https://web.archive.org/web/20031024214714/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=404

### [8080] 里奈	2002.10.01 TUE 23:03:08　
	
ひいぃぃーー(汗)
風の音が泣き叫ぶ亡霊みたいで恐ろしかぁぁー！！
亡霊が窓を叩いて呼んでいるぅぅーー（￣□￣；）
夕方は虹が出てキレイだったのに。

今日、友達がパソコン買うって言うんで一緒に行きました。店員さんが『今ポイント還元っていうのをやってまして、こちらの商品ですと他に３万円分の商品をお付け致しますよ！』とアピってきました。ＰＳ２（ブルー）がついてきた…。友達よ！普通デジカメとかスキャナーとかプリンターじゃないのかっ！？何故にプレステ！？

☆８０７９　いちの様
えらいご立腹ですなぁ～（笑）
台風のタイミングがもう少しずれていれば…。残念でしたね！明日も雨の中学校行ってください(^0^)

最近まともに寝てない里奈ちんですが、なぜか全然平気です。
『Ｃ･Ｈビデオ拉致監禁事件』もあって、今は母とゲームで遊んでます。『おかん！あんた、ここはアルテマやないと他の魔法やと跳ね返されんで！ほらみろっ（笑）』ってな感じで…。うちの母は元祖夜更かしクィーン☆昼寝て朝までゲームやってます。なんて自由に満ち溢れた家庭なのかしらん。
３日寝ないと死んじゃうんですか？神に召されるまであと少しってわけね…。んじゃ今日の夜更かしはちょっぴりにしとくか。私にはＣ･Ｈビデオ＆小説を探す使命があるし、まだＲＡＩＪＩＮ手に入れてないし、このさきまだまだ夜更かしスケジュールがつまってるんでね！いちのさんも、来年水着屋に忍び込むっていう重大な使命があるんで今のうちから準備しといたほうがいいですよ！ほら、逃げる訓練！猛烈ダッシュで鍛えましょう！

### [8079] いちの	2002.10.01 TUE 22:14:29　
	
台風一過・・・。今ではすっかりおとなしくなってしまった台風（東京）、スピード速ッ！！！もっとゆっくりしてらんさい！（何語？）明日の講義を休講にしてくんさい！！
今日は台風接近ということで、大学の４、５時限目の講義が休講になりました。でも、私は４，５時限なんて取っていません（汗）もう１時限早く終わらせてくれれば・・・。
しかも、サークル（バスケ）の見学に行こうかと思っていたのに中止になっちゃうし・・・。
コラッ！！台風！！おんどれ中途半端なんじゃい！！！明日も休講にしんさい！！！！！

＞[8068] 里奈様
ホントに元気な里奈様。人間、３日寝ないと死ぬらしいのでお気をつけ下さい☆
しかし、里奈様が水着屋の店長さんとはビックリ。つーか、そこの更衣室に忍び込みたい！！！（リョウちゃんみたく）
『ぐふ♪ぐふぐふぐふぐふ☆』
って感じのリョウちゃんの声が今にも聞こえてきそうですね（笑）。

＞[8069] 千葉のOBA3様
共学のほうがまだ女子が視界に入るだけマシです（汗）。こっちは見渡す限り男・男・男・男・漢（オトコ）！！！！！もうねー、最初の１年間は異様なくらい落ち込みますよ（苦笑）。なんなんでしょうね、あの脱力感と喪失感は？
でも、私も部活やっていたおかげで友達もたくさん出来ましたし、いい思い出ですよ♪部活はやるべきです！！絶対に。大学でも頑張れー！！無事合格することを祈ってまーす。

＞[8071] 将人（元・魔神）様
風邪のほうは大丈夫ですか？熱出すと大変ですよね。お大事にしてください。
「アニメ名場面ベスト１００」ですが、ゲッターでなかったんですか・・・途中から見たので初めのほうが気になっていました。マジンガーはちょっと出ていましたけどね。
しかし、流石アニメ大国日本と称された国の「名場面」だけあって感動モノが多いですね。
ＣＨやＡＨが出なかったのが残念です・・・。最も。

＞[8073] ＳＭＴＰ様
お久しぶりです。お元気ですか？（なんか手紙みたいな文頭）ＳＭＴＰ様も男子校でしたの！？たしかに、男だけだと変に気を使わないで済むから楽かもしれませんね。っしかし、高校３年間と言えば１番の青春ポイントなわけですよ。その３年間をヤローだけと過ごしたと考えると、悔いやみません。近くに女子高があったんですが、うちの高校は嫌われてて、あまり交流なかったし・・・。
アンケート調査で「うちの高校のイメージ」を聞いたら、答えが、『アフロ』ですよ！？意味わかんない！！『アフロ』って！？確かに１人いましたよ、『アフロ』が、でも１人よ？たったの。


まったくの私事なんですが、今日、ペンタブを買いまして、設定に四苦八苦しています・・・初心者が手を出すべきではなかったか・・・。

### [8078] マイコ	2002.10.01 TUE 22:01:42　
	
＞「８０７１」将人（元・魔神）様
私はるーみっく作品の中で「めぞん一刻」がいちばんすきです。
将人様はどの作品がすきですか？

### [8077] 葵	2002.10.01 TUE 21:58:07　
	
　戦後最大といわれた台風は、どうやら東京を抜けたようです。（と言っても、東京のかなりはずれの住人いわく…ですが☆）雨風がすごかったですね。３階の住人である私は、地震かと思いましたもん☆これからの進路にあたる地域の方々、お気をつけて…。

＞祖父の入院についてご心配をいただきましたみなさま
　ご心配ありがとうございました。明日退院が決まりましたのでご報告まで。齢９０ですが、陳さんのようなジジサマになるように見守ります？！(^_^;

＞勇者の会会員および希望者（？）のみなさま
　キレイなカードらしいですね。もう一回（見に行くだけでも）行こうかな。行くとしたら来週くらい…。あ、こんなの読んで、張り込みしようなんて思ってる方、やめて下さいね？！

＞たまさま［８０６４］　
　プーちゃんですか。おひまな時間があったら、ぜひぜひＨＰ作成を。たまさまの強烈な個性の（笑）ＨＰ、見たいですよ～♪

### [8076] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.10.01 TUE 21:06:44　
	
こんばんは。chikkaです。台風21号がただいま静岡県に上陸しました。ちょうど風雨が収まっている所を見ると、「台風の目」に入っているようです。しかし、また風雨が強くなることは間違いありません。明日の朝までは仕方がありませんね。

ではレスです。
【８０６２】里奈様
初めまして。現役の高校教師がここにいてびっくりしたと思います。頑張って英語を勉強してください。分からないことがありましたら、いつでも質問しますので・・・。

【８０６４】たま様
その通りです。私が住んでいる町の東隣の町にジュビロ磐田の高原直泰選手の実家があります。高原選手は中学の時から静岡市にあるサッカーの強い私立の中学校に新幹線で通学していました。私の教え子の中に高原選手の実家の近所に住んでいる生徒がいます。それから、オランダにいる小野伸二選手の実家は私が住んでいる町の西隣の町にあります。高校はサッカーで何度も全国優勝している有名な学校へ進学しましたが、実は小野選手が在籍している時は３年間県大会で敗退していました。（静岡県は県大会で優勝する方が全国で優勝する方が難しいといわれるくらいサッカーが強いです。）

【８０６９】千葉のＯＢＡ３様
私も新聞でそのニュースを知りました。いずれこの日が来るとは思っていましたが、やはり絶頂期を知っていて、優勝に貢献している姿を知っているので寂しさを感じます。池山選手お疲れ様でした。なお、引退後は野球評論家として外側から野球を勉強するそうです。将来、コーチ、監督として池山隆寛がスワローズに戻ってくることを願います。

【うかつでした・・・】
若い頃「Ｃ・Ｈ」の脚本を手がけていた「メルヘンの武上」こと武上純希氏でしたが、今年の２月までテレビ朝日系で井上敏樹氏が脚本を書いていた「仮面ライダーアギト」の前の時間に放映されていた「超獣戦隊ガオレンジャー」のメインライターとして脚本を書いていたことをこの前知りました。「Ｃ・Ｈ」の脚本を書いていた脚本家の作品がこの２月まで連続して放映されていたなんて・・・・。武上氏といえば「平成ウルトラマン」シリーズと思い込んでいた私がうかつでした。そう言えばこの武上純希氏がメインライターとして書いていた「平成ウルトラセブン」シリーズの最新版「ウルトラセブン ＥＶＯＬＵＴＩＯＮ５部作」ですが今回からはなんとあの「モロボシダン」が出てこなくなりました。（モロボシダン役の森次晃嗣さんはナレーションで参加しています。）しかし、かなり話がメルヘンチックで色々考えさせられる物語です。はっきり言って子供よりも大人が見たほうがわかりやすい話だと思います。最近の特撮物って大人向きの話が多いような気がします。

【制作がサンライズなので・・・】
星山博之氏や吉川宗司氏、鎌田秀美さん、大野木寛氏などは何とあの「ガンダム」シリーズの脚本を手がけていました。「シリアスの遠藤」こと遠藤明範氏もガンダムの脚本を書いていたことがあり、脚本家だけでも今見るとすごいメンツだなあと思いました。

【很不幸...】  
竹上纯树，也被称为“童话之竹上”，年轻时曾写过《C.H.》的剧本，但我最近得知他是作为《超级野兽仙台高朗格》的主要编剧写剧本的，该剧在朝日电视台播出，直到今年2月，在井上敏树编剧的《假面骑士Agito》之前。 为《C.H.》写剧本的编剧的作品一直播出到今年2月...... 说起竹上先生，我以为是《平成奥特曼》系列。 说到这里，竹上纯树作为主要作者撰写的最新版本的“平成超七”系列“超七进化5系列”，但从这个时候开始，那个“守波师旦”就没有出现。 （饰演石丹守博的森津浩二参与旁白。 然而，这个故事相当童话和发人深省。 需要明确的是，我认为成年人比儿童更容易看到。 我觉得现在很多特效都是针对成年人的。

【因为制作是Sunrise...】    
星山弘之、吉川庄司、蒲田英美、大野木宏都是高达系列的剧本。 远藤明纪，也被称为“严肃的远藤”，也曾为高达写过剧本，现在看到编剧时，我觉得光是编剧就很了不起。

### [8075] 里奈	2002.10.01 TUE 20:49:59　
	
☆８０７３　ＳＭＴＰ（宇都宮出身北海道在住）様
はじめましてぇぇ～♪（ﾉ^ヮ^)ﾉ
里奈のアホぶりをしっかり見てらしたのですねっ！？
そうとも知らずに毎晩一人よがりなカキコをしてる里奈ちん…よろしければこれからもよろしくお願い致しまぁ～っす☆
ＳＭＴＰさんはビデオ標準で撮られたんですかっ！？
４０本！？？す…すげぇぇー…(汗)
しかももう消滅してしまったんですか…？ＳＭＴＰさんの過去の努力にご冥福をお祈り致します(笑)私も頑張りますよ！

### [8074] 里奈	2002.10.01 TUE 20:39:29　
	
☆８０６９　千葉のＯＢＡ３様
水着だらけの空間、リョウ好きそうですもんね☆
店員も客も全員女だから、試着コーナー内はギャル達が平気で裸体さらけだしてます。で、私はフィッティングしながら『えぇ～体しとるなぁ～』って変態になってました（笑）バカばっかりしてるから『これでも店長でございますのよ！』って言うと真剣にビックリされてた…。もしリョウが店に来ても、変態ぶりは負けませんわよ！でもさすがにリョウが好きそうなヒモ水着はなかなか無いです（笑）そうそう、オカマさんはネオンカラーのＴバック、女装趣味のサラリーマンさんは純白のフリルとかパステルチェックがお好きみたいです。男性客は暗黙の了解で里奈担当だったんで、違う意味で男ウケ良かったですね（笑）

☆８０７１　将人（元･魔人）様
そうそう！夢見てて、だいたいのストーリーが終わったところでエンディング流れてましたぁ（笑）いっつも歌ってたから自然と…。もしかしたら自分で気付いてないだけで、毎晩寝言で熱唱してるのかも！？

『ＲＡＩＪＩＮ』の一般販売はまだだったんですね。先走って探してましたぁ～。なんか私最近探し物ばっかりしてるわん。早く欲しいですぅ～♪♪

ラブホテル『ＸＹＺ』偵察の相方募集に挙手してくれたのは将人さんだけだったようですね…。
なんにもしないからぁ～、ねぇ～ちょっとだけ寄ってこうよぉ～
って、私は野獣かっ！？
やっぱり香はラブホテル経営でも街中で大声張り上げてビラまくんですね（笑）そのホテルの地下にも射撃場あるのかしら？

最近はあんまり見ませんけど、少し前はパチンコの外の旗（？）にＣ･Ｅのレオタード姿とかＣ･Ｈの水着の絵が使われてましたよね。あれは著作権どうなってるんですか？微妙に違うのかな？

☆８０７２　Ａｙｕ様
うん、槙村は汗臭い激しい運動部よりは静かな文化系って感じですよね。香には是非エアロビクス部を作って欲しいです！冴子と一緒に新体操とか。
リョウ『むっふふふ♪待ちに待った放課後ぉ～。
　　　　冴子ちゅわぁ～ん、今行きますからねぇ～
　　　　僕がレオタード着せてあげますよぉ～ん♪♪
　　　　（新体操部の更衣室を覗く）
　　　　うっほぉー！もっこりヒップちゃぁーん！』
背後から『あらリョウ。何してるの？コソコソしちゃって』
リョウ『あぁー冴子、リョウちゃん今忙しいの♪
　　　　冴子のもっこりヒップを…ヘッ……？さ…冴子？
　　　　じゃぁ、このもっこりヒップちゃんはぁー…』
　　　（青冷めながら目線を上げていく）
香　　『あぁ～ら リョウ♪
　　　　誰のもっこりヒップを覗いてたのかしらぁ～？』
リョウ『か！かひょりしゃん…！
　　　　ど…どぅわぁあぁぁあぁぁぁーー！！』
香　　『こぉらぁぁー！待たんかぁぁーいっ！！
　　　　この銀蝿がぁぁー！』
リョウ『ひぃいぃぃーー！』
香　　『叩き潰してくれるわぁぁー！
　　　　いでよ怒りの１００ｔハンマァァー！
　　　　食らえぇー！てんちゅぅぅぅー！』
　　　（撃破音）
リョウ『あ…あは…ははは…（苦笑）
　　　　リョウちゃん痛いのぉー
　　　　保健室の白衣の天使に慰めてもらおーっと♪』
香　　『このぉー…
　　　　まだ諦めんのかキサマはぁー！』
冴子　『クスっ…』

ってな、いつもの展開が見たいです（＾ヮ＾）

### [8073] ＳＭＴＰ（宇都宮出身北海道在住）	2002.10.01 TUE 19:45:17　
	
こんばんは。約１ヶ月ぶりのカキコです。覚えている人いらっしゃいますかぁ？SimpleMailTransferProtocolことＳＭＴＰです。

台風が来ていますね。なんでも戦後最大級だそうで。関東周辺にお住まいの方はどうか十分にお気をつけになられてくださいね。とても心配です。

いままでずっとＲＯＭしてましたが、ＸＹＺ・ＢＯＸの話題が出てましたね。私は北海道在住ですし、書きに行く勇気もないのですが、もし、お願いするとしたら宇都宮の治安回復ですかね（重大発表！？）。皆様ご存知の通り、私が北海道に来てから（４月から）、動物虐待１件、殺人４件、食中毒１件と事件ばかりが続いています。あまり宇都宮にいい印象をお持ちの方はいらっしゃらないでしょう。
昔は「宇都宮＝餃子」だったんですが、最近は「宇都宮＝事件」といった感じです（悲）。こんなお願い誰にもかなえられないんだろうなあ（泣）。

＞いちのさま
男子校嫌いですか？私も前栃木県民だったので当然男子校でしたが、私はあのサバサバ（？）とした雰囲気が好きでした。確かに女性は以前より苦手になったような気もしますけど…。

＞里奈さま
はじめまして。確か里奈さま…でしたよね、大学の休講情報～とかビデオテープ～とかの書き込みをされていたのは。
うちの大学は、休講の情報とかは携帯などの端末で見ることができます。田舎の大学なのにわりと施設とか結構よくて、私も驚いているんですが。
私は、昔（１０年位前）にＣＨ１・２・３をビデオテープ（２時間）にとったことがあります。標準でとったので、約４０本ほどになりました。
里奈さまテープにおとりになられるのであれば頑張ってくださいね。大変です結構。
私はといえばとったテープはすでに消滅…

では～(^^)/~~

### [8072] Ａｙｕ	2002.10.01 TUE 18:51:13　
	
ＣＨ教師ネタについて
槇村が受け持つ部活は新聞部も良いと思います（笑）他に運動系なら剣道部とか・・・。海坊主はバスケ部やバレー部はどうでしょう？？（ボールが潰れるかな）水泳部は冴子さん。となると麗香は？ＣＨキャラの先生達が働いて居るのが共学だったら、遼の生徒に対する接し方がこうでしょうね。

女子の場合→（校庭で女子４～５人がバレーボールをしていて、ボールが遼の方へ行ってしまった。）
女子：冴羽先生すみませーん、ボール取って下さい！
遼：ほらっ！次から気を付けろよ。
女子：はい。
と優しくして。

男子の場合
男子：すいませーん、ボール取って下さい。
遼：危ねぇーじゃねーか！！気を付けろ！この馬鹿野郎どもが！！
とまぁ切れることでしょうね（爆）

また体育の授業も女子に優しく、男子に厳しく(*_*)

### [8071] 将人（元・魔神）	2002.10.01 TUE 12:53:26　
	
＞[8050] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
槇村さんは囲碁・将棋部ですか？たしかに文化系のような
感じがしますね。
海坊主さんはマラソンのコーチとか、ラクビー部とか
なんかキビシイ体育会系の顧問やってそう。

＞[8050] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま[8051]TAKESHIさま
ゴクミの吹き替えって、本人でやってないかったんですね。
ＴＶで放送してた時、ちゃんと吹き替えの名前見てなかった。

＞[8052]いも様
「スナック・サザエさん」ですか？お店に入ったら
タラちゃんやイクラちゃんが出てきたら、どうしょう？（笑）

＞[8053]たま様
えっ～、偵察ですか？う～ん関連グッツ置いてるのかな？
店はバーとかスナックみたいな店で、キャッツアイの放送
していた当時小学生だった僕は入ったらアカン大人の店って
やな感じのイメージだったのを覚えてます。
最近、その近くを行ってないので今もあるのかな？

＞[8054]いちの様
この前の日曜日、アニメ名場面ベスト100にゲッターロボ出るかな
って思っていたらランキングの時の「タラタッタ、タラッタッタ
ガンガンガンガン」というＯＰ曲の出だしの音楽だけが流れて
ましたよ。残念、映像があれば良かったのに。

今もトイ＠らすとかのおもちゃ屋さんにバ＠ダイの超合金魂
ってシリーズでゲッターロボも出ていますよ。
他に以前にガレージキットというので限定生産で、完全変形
ゲッターロボって3機合体する物があったらしいですよ。

＞[8055] 里奈さま
＞バー『シティーハンター』だけじゃなくって、ラブホテル
＞『ＸＹＺ』も偵察に行ってみようかしらん…♪でも一人では
＞行けませんよね。一緒に行ってくださる殿方はいずこへ！？
＞さぁー皆さん挙手スタート！

はぁぃ～挙手します。（冗談ですよ）

＞[8056] 千葉のOBA3さま
ＣＨとかヤ＠トとかのグッツを処分されたんですね。残念。
僕も就職した時に学生時代の物を、それでも残していたのを
東京へ転勤したり、大阪に戻ったりした時に、色々と処分
してしまいました。惜しい事しました。
YaH@oオークションとかで偶然見て、以前持っていた物が高額で
出てるのを見てビックリしますよ。

＞[8058]Ａｙｕ様
えっ～、ＣＨの教師ネタ、男子校はボツですか？（汗）(^^;
せめて共学ぐらいは～。（悲）
男子校の工業高校出身なんで、あんまり女子校の事知らないんで。

＞[8059]ぽぽ様
ライジン届いたんですね。ジャンプサイズでＣＨを読めるって
メリットには気づきませんでした。
僕はプレゼントって、不純な動機で・・・（汗）(^^;

英語は、中学・高校と苦手で、いつも赤点でした。
高校の卒業式、英語の成績が悪かったので補習になって卒業延期
一応、補習組だけの卒業式はあったけど正式な卒業式出たかった。

そういう思い出が英語にあって苦手意識があるんですけど、
ライジンでもう一度、勉強し直そうと思ってます。

＞[8060] マイコ様
僕も「アニメ名場面ベスト100」見ましたけど、ランクに入っていた
のに映像が出なかったの多すぎますね。
アニメ制作会社さんとから放送する権利が貰えなかったとか、色々
事情があるんでようけど・・・くやしいですね。

高橋留美子先生の漫画好きですよ。今もサンデー読んでますよ。
「うる星やつら」は好きじゃなかったけど、「めぞん一刻」とか
「らんま1/2」とか「犬夜叉」とかは好きです。

＞[8061] chikka様
話題のコ＠ンの話ってＣＨの脚本を書いていた方だったんですか？
じゃあ、ちょっとした遊び心でってのも可能性あるんですね。

コ＠ンの脚本家の人って「ＣＨ」「ＣＥ」「ルパン3世」っていう
「読売テ＠ビ系制作のダークヒーローシリーズ」（泥棒などの犯罪
の悪い事してる）って言われているのにアニメ作品を色々されて
いた方々なんですね。

＞[8062] 里奈さま
寝ながらＧＥＴ ＷＩＬＤですか？すごい。
夢の終わりにＥＤテーマ流れるなんて・・・（汗）(^^;

「ＲＡＩＪＩＮ」の本屋さんとかコンビニとかでの一般での
販売は10/5頃になるそうですよ。

＞[8063] 葵さま
おじいさま、まだ入院されているんですね。
でも元気なら良かったですね。お体大事にして下さいね。

＞[8064] たま様
会社を辞められるんですか？お仕事ご苦労様でした。
お仕事で知り合った人と別れるのは、ちょっとツライでしょうね。

もしＨＰを制作されたら教えて下さいね。

＞[8069] 千葉のOBA3さま
今回は、パソコンの調子か操作ミスがどうか分かりませんが、
入力した物が、長すぎてエラーが出て戻ったら、全部消えて
しまいました。（汗）(^^;
今日は、ＨＰの掲示板に直接ではなく、秀丸エディタという
テキスト文字入力だけのワープロみたいなもので、時々保存
しながら、打ってます。

### [8070] 将人（元・魔神）	2002.10.01 TUE 12:51:37　
	
＜長すぎたので、分けて入力します。＞

こんにちは、将人（元・魔神）です。
寒くなってきたな～って思ったら、風邪を引いてしまいました。
熱がでてて頭がガンガンして、セキが止まらず、目の前がクラクラ
しています。
昨日の夜に掲示板に書き込みしてたんですが、ボッーとしてた為
全部入力して、最後の「送信」のところを押したら、
「メッセージが規定のサイズを超えています。」って出て
ＩＥの「←戻る」を押したら入力した文章データが消えてしまい
ました。

くやしい～。風邪でしんどかったのに時間をかけて入力したのに。
昨日の夜は、もう一度やり直す気力が無くなって寝てしまいました

今までは掲示板に直接入力でしたが、今日は秀丸エディタっていう
テキスト文章入力用のシェアウェアソフトを使っています。

昨日に英語の漫画雑誌ライジンコミックスが届きました。
本屋さんとかコンビニとかの一般販売は10/5らしいのですが
定期購読を申し込んだ人には、ちょっと早く届いたみたいです。
同時に出したら、家に配達される前に、お店で出ているという
事をさける為に、ちょっと早くされたのかな？

今回はＣＨの第二話「ＢＭＷの悪魔（1）」と、北斗の拳第二話
の音楽ＣＤが付いていました。
前回のＣＨのスクリーンセーバー付きのパソコン用ＣＤ-ＲＯＭ
じゃなかったので、音声に併せてその場面の絵がパソコンに表示
するという機能はついてなかったです。
ただの音声だけです。
やっぱり雑誌で毎回されるのは、手間がかかるんでしょうね。

＞たま様
私のＨＰの掲示板への書き込み、ありがとうございます。
私のＨＰは、今の時点ではゲーム「スーパーロボット大戦」用の
ＨＰになっていますが、雑談用なので掲示板に遠慮無く書き
込んで頂いてかまいませんよ。
いつかはＨＰを整理して、リニューアルしてＣＨやＡＨのＨＰも
作りたいなって思ってます。
上手く絵を描く事が出来ないので、主にテキスト文字中心に
なりますけど。

＞[8047] 里奈さま
「ＸＹＺホテル」の内装、ホントにリョウの「覗き」があるん
だったら行きたくないですね～。（汗）(^^;
僕は行く相手いませんけど・・・彼女募集中（笑）

「ＸＹＺホテル」の香さんのトラップ、一般のお客さんの
通る場所は、トラップ無いんですよ～。リョウが覗きそうな
隠し通路や覗き穴の場所に仕掛けてあって、普通の場所なら
香さんがかけつけて100ｔハンマーで殴られるとか？

リョウが覗くと香さんがおわびに料金を返すので、赤字経営
だそうです。近くでビラを配っていたりして。（笑）

＞[8048] TAKESHI様
＞「しずかちゃん」とか「ホテルいいとも」とか「ダウンタウン」
ってラブホテルあるんですか？色々ありますね。

名前じゃないけど、以前に勤めていた会社で看板屋さんから
風俗関係のお店の看板で、漫画のイラストをパソコンで
取り込んでくれないかって仕事した事ありますよ。
「著作権の問題あるんちゃうん」って内心、思ってましたけど。
ＣＨの絵も、冴子さんとかの水着姿の絵も何回かありました。

＞[8047]里奈さま[8048]TAKESHIさま
やっぱりシュワちゃんは、リョウ役よりも海坊主役ですよね。
リョウはジャッキーが実写版やったけど、次は海坊主も出して。

でもリョウのようにギャグもやって、アクションとかシリアスな
場面でもキメる俳優さん、誰かいるかな？

### [8069] 千葉のOBA3	2002.10.01 TUE 08:31:17　
	
おはようございます！台風ってばホントにこっちに来る気？上陸したら戦後最大だって・・・。へーー、どうなるんだろう？（ちょっとワクワク？）

８０６８　里奈さま　もーーー、里奈さまったら今まで起きてたの！？すごいなー。しかし、水着屋さんなんて、りょうちゃんが喜びそうなお仕事してるじゃありませんか。でも、なに、プーになるんですか？いいなー、私もプーやりたい。

８０５７　やすこさま　うーーーん、あと一息ってとこ？ＸＹＺ．ＢＯＸは１１月末までやってるそうだから、何回か行くうちに「エイッ！」ってＸＹＺできちゃうといいですねー。

８０６１　ｃｈｉｋｋａさま　わーーーん、池山さんんがー、池山さんがー、引退だってーーー！あーー、ついに来たかこの日がってカンジです。物事には、必ず終わりがあるんですよね。３６番池山選手、本当にご苦労様でした、ですね。

８０６３　葵さま　まず、もう一度山下書店に行ってカードを見てみましょう！ぜーったいほしくなりますって！行け行け、ＧＯ，ＧＯ！

８０６４　たまさま　なに！？プーになって、本格的にさすらう決心をしたと！？しかし、ＨＰはホントに作ってね☆今から楽しみにしてますよん♪

８０６５　いちのさま　秋の夜長に台風直撃。ますます、人恋しいかな？しかし、うちの息子は共学だけど、いちのさまとたいして変わらないよん。部活ばかりの３年間・・・。ヤツはどうやら、大学でも野球をする気らしい？？？やれやれ・・・。（受かればのハナシ）

８０６６　将人さま　パソコン調子わるいんですかー？早くなおるといいですね。

８０６７　凛々さま　おひさしぶりです！また、バンバン、カキコしてください。お待ちしてます。

さー、今日は台風接近のさなか、お店の棚卸です。いったいどうなるんだか・・・？


### [8068] 里奈	2002.10.01 TUE 07:44:58　
	
おっはよぉ～ござぁ～いまぁ～っす！！
もう朝かぁー！里奈の体調を気遣ってくださる方々すいません。今起きたんじゃなくて、今まで起きてましたぁ～☆めざましＴＶ見てます。昨日の夜、夜更かし準備してたら兄が家に来て、私の必需品、Ｃ･Ｈビデオを拉致って逃走されてしまいました！（逃走って言ってもただ持って帰っただけなんだけど…でも私からしたら立派な拉致事件！！）『夜更かし～癒しタイム～』を奪われた里奈はプチ引きこもり…。で、なんとなく始めた部屋の掃除にハマッてしまって今の今まで掃除してました。（なんぼ散らかっとんねん！？）部屋が広ぉ～い♪♪今日は休みだから、とっても夜更かし日和でした（笑）昨日２時間半しか寝てないのにけっこう元気だわ。

☆８０６４　たま様
退職されるんですか！？プ～ですかぁ。
里奈も今月末まで働いて来月からプ～です。しかも次決まってません！プ～仲間ですねぇ♪（喜ぶなっ！）就職したいんですけど、私毎年夏だけの期間限定の店（水着屋さん）で店長してるんで、夏が終わったら来年の夏まで他の仕事で穴埋めしなきゃいけないんですよ。夏だけ抜けさせてくれる都合のイイ会社なんて無いし…。『じゃぁ水着屋店長なんて辞めれば？』って感じなんですけど、ノリで契約しちゃったおバカさんなの。夏が過ぎて始めたバイトも期間限定。夜更かししてないで仕事探せよ！って、たまに自分で突っ込んでます。プ～になったら、とりあえず３日間ぐらい寝ないで引きこもってみる予定。（暗っ！！）

☆８０６５　いちの様
マニアの里奈です！！既に友達にアブナイって言われてます！でも私は幸せ…。（そこがアブナイ？）あと１０日後に誕生日を迎えてまた一つ歳をとるので、『私は若い！』と信じて日々あがいてます。ここまでくると、たぶん体力じゃなくて精神力でもってるって感じですね！
　　　限界を作るなぁー！
　　　　　突き進め里奈ぁぁーー！！
　　　　　　　　（　￣□￣）/　ｴｲｴｲｵｫｫー

### [8067] 凛々	2002.10.01 TUE 02:54:05　
	
ああカキコするのはなんて久しぶり・・・
しかもこんな時間。里奈さんといちのさんのお仲間になれるかしら？
ここに来ると皆様の会話が楽しくて嬉しくなりますね～

☆8064　たま様
プゥーーーーですか、あぁなんて甘美な誘惑に満ちた言葉でしょう！うらやましい！せっかくのプー生活エンジョイしてください。そして、是非ＨＰ作ってくださいませ。

ではまた

### [8066] 将人（元・魔神）	2002.10.01 TUE 01:44:49　
	
う～ん、今までかかって入力してたのが、パソコンのせいで
全部消えてしまいました。
もう今晩にもう一度、入力し直す気力が残ってないので
明日、また来ます。

### [8065] いちの	2002.10.01 TUE 00:34:49　
	
こんばんは。秋の夜長は人肌恋しい、いちのです。みなさま、お元気ですか？むしろ年がら年中人肌恋しいかも（汗）・・・。高校３年間を男子校の部活に費やしたのが痛い・・・（涙）。今では、女性と話すのにちょっとした違和感を感じています。男子校最低。
あ～ぁ、リョウちゃんみたく誰彼構わず美女にナンパできるようになりたいなぁ～。（そーでもないかも）。

＞[8055] 里奈様
２人の夜に、完敗。ぐふぅー（血しぶき）！！！
なんでそんなに元気なんですか！？アグレッシブすぎですよ！！ちゃんと寝ないとお肌によくありませんよ。（人の事言えませんが・・・）しかも、寝言で「ＧＥＴ　ＷＩＬＤ」歌うまでＣＨ観てちゃ駄目！！ファンを通り越してマニアになってしまいますよ！！
まー、それでもいいですけどね。（いいんかい！？）

＞[8056] 千葉のOBA3様
私的には葵様の言う「何も描いてない葉書」を見てみたいです。事務的な用紙からどうやって今のイラスト付きカードになったのか、興味深々です☆なんでだろう？・・・・・なんでだろう！？

＞[8057] やすこ様
は、八王子でしたか！！！！！！やはり、地方からの上京者には「東京」といった感じではないのかもしれませんね・・・（私もその内の１人）。でも、私の場合は青梅のことですよ！八王子ではございません！！
八王子にはあまり行ったことがないので分かりませんが・・・。田舎ですか？
ＸＹＺ・ＢＯＸ、是非、勇気を出して依頼してきてください！！大丈夫ですよ、やすこ様なら出来ます！！頑張れ☆

＞[8063] 葵様
祖父様はまだ入院中ですか。でも、元気ということなので少し安心いたしました。しかも９０歳とはご立派ですね（驚）！！ホント、李さんみたいに冴子をナンパするくらい元気でいて欲しいですね（笑）。
ＸＹＺ・ＢＯＸは是非もう１度行って来てくださいませ（人事）。このカードをもらってくるだけでも行く価値あると思いますよ。もちろん、再度ＸＹＺしてきてもＯＫです☆

＞[8064] たま様
あ！！本当だ！！「ローザ」が「ローズ」になってる！！！頭の中では「ローザ」だったのに・・・野球見てたせいかな？でも、「松井」とか間違えなくてよかった（笑）。（そんなヤツはいませんね。）ちなみに、答えは・・・
「もちろんだとも・・・喜んで。」

か、カッコイイvvv～！！！
さらに付け加えると・・・
「手を出すな、海坊主！！！奴は俺の獲物だ。」

し、シビレルゥ～～～！！！

### [8064] たま	2002.09.30 MON 23:19:36　
	
私事で恐縮ですが、わたくし今週いっぱいで会社を退職いたします。
よって、来週から「プゥーーーー」っということですね。
きっと、毎日グウタラになることでしょう。（ＨＰ作成でも、すっかな？）

＞いちの様　【8054】
「ザ･シークレットサービス」つい先日見たばっかりなのですよ。
「こんな私でももっこりしてもらえるかしら？」最後撃たれて死ぬシーンで言うのですよね。ローザが。（ザでしょぅ？）細かい間違い見っけ♪

＞千葉のOBA3様　【8056】
本当ですね。余計なものが当たりますね（笑)・・・・・・・・・・・台風

＞やすこ様　【8057】はじめましてですかね？
是非！是非！ぜぇ～ひぃ～、行ってくださいまし。ＸＹＺ・ＢＯＸへ。
行きたくても行けない地方人の為にも、ぜえぇ～ひいぃ～♪
「勇者の会」が手招きして待ってますよ。（笑）

＞Ａｙｕ様　【8058】はじめましてですね。
レスで手一杯で、なかなか教師ネタへ参加できませんでした。（汗）
そして、ほとんどネタが出尽くしてて今更面白い案が思いつきません。
私個人的には、リョウちゃんのナンパ講座♪香ちゃんのハンマー実践♪
海坊主のトラップ作成術♪冴子のナイフ護身術♪などを習いたいかなぁ？っと思っとりますが・・・。（教師ネタとは程遠い・・・・・・汗）

＞chikka(Eastern Shizuoka)様　【8061】
ヒントのおかげか（？）高原選手と小野選手ではないですか？
（違ったらごめんなさい）

＞葵さま　【8063】
お祖父様入院されたのですか？（お大事に。）
そして、「勇者の会」の皆様が書いてるように、もう一度「ＭＹ　ＣＩＴＹ」行ってください。いや、行くべきです！行かなきゃダメです！（絵葉書みたいな依頼書だよ。貴重だよ。）

### [8063] 葵	2002.09.30 MON 21:42:22　
	
　台風ですね。雨がすごくて寒いです。風邪ひきそうっ！(>_<;

＞将人さま［８０４６］＆いもさま［８０５２］
＞いちのさま［８０５４］＆千葉のマダムさま［８０５６］
　祖父へのお見舞い、ありがとうございました。まだ入院中ですが元気です。ホント心配しましたよ。なんせこないだ９０になったものですから…。陳さんのように元気で頑張ってもらわないとね？！(^_^;

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［８０５０］
　そうですか、あらかじめ感想を書かれてるんですね。素早い行動に納得！槙村の囲碁クラブには大爆笑でした♪に、似合いすぎる…☆渋ぅ～い顔でお茶すすりながら「う～む」とか言ってそうですね。（余談ですが私も手芸クラブでした。いまだにフェルトやビーズが残ってるのですが、しまい込んだままです☆）

＞勇者の皆さま＆勇者を目指してる皆さま（笑）
　いもさま［８０５２］、エレベータの横でですか？勇者失格！私はキチンとＢＯＸの前で書きましたよ！（えっへん♪）千葉のマダムさま［８０５６］、カードなんですか？イラスト入りならまさしく「貴重品」ですね。やすこさま［８０５７］見てるだけではＦＡＮ失格です！ぜひ依頼をしましょう♪…で、私はやっぱり行かなきゃダメかしらねぇ…。(^_^;

### [8062] 里奈	2002.09.30 MON 21:33:05　
	
夜更かしクィーン里奈ちん、参上でございます！
昨日（今朝）寝たのは５時！２時間半の睡眠後仕事に行って、帰って来てまた今夜も夜更かし準備…。泊まりに来てる友達も巻き込んでＣ･Ｈビデオ見てます。昨日の深夜、たまたまテレビつけたらＣ･Ｈが放送されててビックリ！毎晩夜更かししてるのに見逃してたぁー！！よっぽど悔しかったのか、今朝起きた時友達に『里奈寝ながらＧＥＴ ＷＩＬＤ歌ってたで（笑）』と突っ込まれました。悔しさもあるけど、ほんとはＣ･Ｈメンバーの教師ネタの夢見てたんだよね…（笑）

☆８０６１　chikka（Eastern Shizuoka）様
ｃｈｉｋｋａさんって高校教師なんですか！？知らなかった！しかも英語かぁ～。なんか偉大なお方に思えてきました。里奈も英語しゃべりたぁーい！高校の時は英語の成績良かったんですが大学に進学したらついていけなくなっちゃって全然ダメ。日常会話もできましぇぇ～ん（泣）ひそかに勉強中です！

☆８０５９　ぽぽ（Hyogo）
はじめましてっ！
『ＲＡＩＪＩＮ』手に入れられたんですか？いいなぁ～。私も欲しいですぅー。探してるんですけど、どこに行けばあるんですか？ネットで買われたんですか？大好きなＣ･Ｈで英語を勉強したいよぉ～！

我昨天（今天早上）5点睡觉了！ 睡了两个半小时后，我去上班了，回来准备今晚再熬夜。 我也有过夜的朋友，他们看C.H视频。 昨天深夜，我碰巧打开电视，惊讶地看到C.H广播！ 我每天晚上都熬夜，但我错过了！ ！！ 也许是因为我很沮丧，当我今天早上醒来时，我的朋友说：“我在睡觉时唱着GET WILD，Rina（笑）。 这很令人沮丧，但我真的梦想着一个 C.H. 成员的老师故事...... （笑）

### [8061] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.09.30 MON 20:42:54　
	
皆さん。こんばんは。そしてお久しぶりです。chikkaです。しばらくぶりに書き込みたいと思います。

「もしも、『Ｃ・Ｈ』のキャラが学校の先生ならば・・・（「ドリフ大爆笑」風に」のカキコは楽しく読ませていただきました。現役の高校教師（英語）の立場から言いますと、こんな学校だったら楽しく仕事ができそうです。特にミックとの「ＴＥＡＭ ＴＥＡＣＨＩＮＧ（２人一組になって授業を行なう方式）」は「Ｃ・Ｈ」ファンの英語教師ならば一度はやってみたい授業です。なんか「吉本」風のボケと突っ込みになりそうですが・・・。もちろんブラッディー＝マリィーやソニア＝フィールドとの「ＴＴ」なんかもやってみたいです。（個人的な意見としてはこちらの方が・・・・。）

ではレスです。
かなり前になりますが【７９８５】たま様
私が住んでいるのは確かにサッカーが強い県ですが、私が住んでいる地域の高校はそれほど強くありません。（私が勤めている学校は２回戦行けば御の字ですから・・・）強い学校は県中西部に集中しています。ですから、高校になると私が住んでいる地域でサッカーの得意な子はそちらの学校に進学してしまいます。私の近所に今Ｊリーグや海外で活躍している選手の実家がありますが、その子達も高校の時、県中部の高校へ進学して、全国大会に出場しました。（誰のことかはサッカーに詳しい人ならば分かります。ヒントを言うと一人はゴン中山と同じチームに所属して、Ｗカップは病気のため出場できなかった選手です。もう一人は今オランダで活躍中です。）

それから「名探偵コナン」の第６話「バレンタイン殺人事件」でも盛り上がっていましたが、これはここでも以前書いた覚えがあるのですが、あの話を書いたのは「Ｃ・Ｈ」の脚本も手がけていた井上敏樹（通称「コメディーの井上」－既に知っていると思いますが「仮面ライダークウガ・アギト・龍騎」のメインライター）さんです。「Ｃ・Ｈ」の脚本を書いていた人ならば所々にそれにゆかりのある人物を遊び心で入れていたとしても不思議ではありません。しかし、インターネットで「コナン」のことを調べていたら（「教師のくせに暇な奴」なんて言わないで）、井上さんの他に日暮裕一さんや平野靖士さん、柏原寛司さん、宮下準一さんのようなかつて「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」や「ＣＡＴ’Ｓ ＥＹＥ」、「ルパン三世」を手がけた事のある脚本家がシナリオを書いていました。日暮さんや平野さんは「西部警察」や「あぶない刑事」を書いていましたし、柏原さんに至っては「傷だらけの天使」「太陽にほえろ」「探偵物語」などのアクション物を書いていた有名な脚本家です。（こんなことを知っている私って・・・・）

另外，《名侦探柯南》第六集《情人节杀人案》也很精彩，我记得之前写过这里，但那个故事是由井上敏树（又名“井上喜剧”——你可能已经知道，《假面骑士久贺荃户龙树》的主要作者）写的。 毫不奇怪，为“C.H.”编写剧本的人在某些地方俏皮地加入了与之相关的角色。 然而，当我在网上研究《柯南》时（不要说“一个懒惰的老师”），除了井上先生之外，曾参与过《城市猎人》、《猫眼》和《鲁邦三世》的编剧，如桧岚雄一、平野靖、柏原汉治和宫下淳一写了剧本。 桧岚先生和平野先生写了《西部警察》和《警探》，柏原先生是著名的编剧，写过《满身是伤口的天使》、《对太阳微笑》、《侦探故事》等动作故事。 （我知道这个...
